人生其實有咩意義，

數字遊戲，趕係生命倒數前不斷level up自己數值，呢堆數字其實有咩意義

努力為左咩

點解聽日要返工

你嘅存在只係為咗人類可以一代一代咁繁殖

你覺得細菌嘅存在有冇生命意義？

為左享受 及時行樂啊巴打